到底係邊個天才諗出黎楊枝甘露落西柚

搞到好撚難食🤢

甜既西柚咪好食囉
有D苦既

10次有9次食都好苦🤢🤢

乜有西柚係唔苦？

既然季節唔岩或者啲西柚唔靚點解仲要落呢

芒果夠甜西柚夠酸=屈機

增加口感呱

所以食芒西

ching心水清
芒椰奶西

royal級唔苦 但你唔會買得到

既然係咁街邊啲甜品鋪點解仲要落。。。

已經好過班撚樣唔用呂宋芒

邊間落西柚咁撚痴線

食開落沙田柚嫁喎

西柚

落金柚會好好食